利物浦絕地反擊 成文翠珊在英國國會討論話題

【利物浦絕地反擊成英國國會話題】

歐聯四強次回合，利物浦主場4:0大勝巴塞羅那，絕地反擊成功，以總比數4:3勝出，晉身決賽。英國工黨黨魁郝爾彬說，首相文翠珊或許可以從利物浦領隊高普身上取得「貼士」，如何在歐洲取得好成績。文翠珊回應指，如果大家團結，仍然可以取得成功。

冇人講熱刺絕地反敗為勝

未開工

應該講向曼徹斯特市學下點先可以順利脫歐

高汁

脫撚左歐，踢乜撚嘢歐聯

歐霸定歐聯唔係歐

臭猁狗哥賓

猁狗=死左膠